羅馬簽左賓施馬接班人Mayoral冇人講？？

今次屈機

收嗲啦，日撚日喺度羅馬羅馬

樓主好波！波台就係需要一啲講下呢種冷門球員嘅球隊

佩佩哥 好高質喎 我日夜唱頌羅馬

咩歌

想食屎?

乜水

皇馬天才前鋒 踢法似dost

樓主仲反唔反J洛

反 我唔係用幾場波黎judge一個球員

似賓斯馬定dost

似dost但本身接班賓施馬

咪能分化啦志狗
今日反志

屌你老母志狗

佢笠咗 志狗廢

晴佩賓勁到仆街